一張圖顯示香港人同中國人既分別

就係無分別
差在未搶雙黃蓮

屌啦媽
真係本是同根生

咁係咪真係會缺貨先， 兩個月前搶口罩都畀人笑啦， 同雙黃連唔同性質喎大佬

係無架

而家先知

我係香港人

日常用品缺乜鳩貨
班生番係咁 你地都係咁 屌

準備聽日refill啦
睇佢地掃到幾多先會停

定係有幾多都掃.....

利申 係倉到蛇緊

仲要後生仔女

本身對港人仲有期望

不嬲一家人

最衰有班人搶嘢先，搞到其他人都要去買定，等到銀行擠提

口罩全世界都搶緊
廁紙得班港豬搶

嘉頓什餅無人搶...

缺貨既更加唔應該掃咁多
人地唔洗買？

望到都扯火
總有班撚野只顧自己
支那人真係一個形容詞黎
香港出生的支那人

我咪就話 日常用品 照平時需要買咪得
掃乜9？

死撚開啦
沙士個陣唔會
依家會
咁代表啲咩呀
一. 今次疫情比沙士勁
二. 今時今日香港多咗好撚多R字頭AX人

人地日本311啲災民飯都無得食，去便利店攞食物都係排隊。

唔好再咩口罩係必需廁紙唔係,性質唔同喇。
香港人係垃圾支那種咪認囉。
連認都唔認點會有改善？

其實你要正視返 係邊個令到件事變成咁
恐慌情緒+羊群心理 我諗個個國家遇到依D情況都係咁

你睇下你樓上
典型支那種心態

D廢老本身就係支那人

大陸人羊群
你港豬就學人羊群埋一份？

後生仔女都搶啊屌西

講得啱，但係想當年福島冇搶搞到屋企冇鹽

利申：今次都冇搶，不過宜家開始驚冇廁紙

起呢頭傻鳩過既底就知
佢9成9係支那落黎被人歧視既賤畜
憎香港人係正常既

唉 所以話華人就係賤種

係，啲人真係好撚自私，永遠唔會諗下其他人處境

睇新聞話啲鋪頭只賣口罩比持香港身份證既人
點知接受訪問既係一個帶有強烈中國口音既女人

咁邊個令到香港咁？

幅圖好好
但就冇引導巴打絲打去搵個原因出來

傳真社: 叫停病人申報病徵及外遊紀錄程序 九龍西聯網高層指專科門診只需體溫檢查

前線醫護唔罷工，同送自已去死冇分別，情況只會越來越差

冇計，香港其實太多港豬

一切都係中共港共既制度問題
人民冇投票權
唔需要得到人民既支持
唔需要對人民交待
不透明不公開
令香港人人心惶惶
變左同中國人一樣

你咪又係支那種賤畜 周圍搶廁紙
呃自己做乜柒

嬲呀死賤畜?
想呃鳩人 香港同任班賤種一樣???

我就真係用剩一卷先買
唔明前面啲人買咁多咩心態

最仆街係帶頭個班仲要開post放上fb ig 連登
係要天下大亂

Z

沒有誰比誰高尚,根本華人就係依種特性尤其40打後嗰啲

我就話一鳩樣
始終學唔到白人個套價值觀

無分別? 係強國一早互毆到冚家剷啦.

禾係支那人呀diu

我都覺得係一樣
因為制度一樣
所以香港要獨立

再唔清醒 遲早既事

日撚日你呢D支那賤種落黎
攪亂攪事點做到白人個套價值觀呀

求英美收留好過

點解連廁紙呢d普通日用品都要搶
唔講仲以為廚房紙/抆屎廁紙可以殺毒

支那仔思維+p牌仔 最佳組合

英國算數啦
美國都冇要過中國既地, 所以冇咩可能收留我地

40打後 唔係純種港人土生土長
但講呢啲 無意思

想問通常幾點refill屋企冇曬抽取式紙

姐係後生啦屌

因為香港人唔信政府, 反而上網上鳩UP 當秘笈

BNO又唔撚見佢地搶

支那畜話人 支那仔思維
又話求英美收留好過
呢D咪你呢D賤種蝗 支那仔思維
唔攪好自己地方 去侵略人地

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

人不為己 天誅地滅

我即係話你唔使用呢張圖踩香港人,華人本身就係有呢種特性

我屋企冇搶

唔記得盲搶鹽？

淘寶大把

一向都話大家都係中國人，連登仔係要夾硬話同人唔同

包晒啦唔理你後唔後生
你見連登一開始有班仆街囤口罩就知
佢地最興講句 你唔搶人地都搶

真，小農DNA

無腦港豬搶到全世界都唔夠用

咁點講
我地的確要向日本歐美學習

唔係踩
係想屌醒

港燦羊群得嚟高質d

呢隻係唔妥邊個就買黎送禮

係
華人根本唔適合管治人

唔覺
呢啲情況全球人都一樣

呢個真
根本係國民質素問題

咁算喇，我地攬炒死哂佢算.

搶到大陸uniqlo第一日開張咁

雙黃蓮成份既金銀花都炒到起碼2-3倍呀
原本15蚊兩有鋪頭敢賣30以上
斷兩但d人一買就成斤成斤咁買
好撚痴線

大撚把口音唔正既師奶啦屌

保鮮紙仲有用過紙巾.
紙巾十張疊埋一齊可以當口罩用咩?

refilling啦，睇你屋企大定我貨倉大

新香港人/支那大媽都計埋落去

搶個啲多數都係50,60歲廢老廢中
咪姐係當年大陸黎個堆

無分別
大家都是大陸人 不用分得那麼細

講真我又唔會屌人搶資源
你睇下口罩,政府咩都唔做,叫你市場自行決定
唔係香港人有問題,係政府迫人有問題

1盒夠食

支

咁中國人嘅宿命未就係兩千年秦政豬奶無肺囉.

我係香港人呀 屌

武漢都無搶紙巾 呢班傻西走去搶

依個真. 都話左恐慌心理

唔帶口罩會死，唔用廁紙會唔會死都唔明有咩好搶

邊個盲搶就打撚死邊個

難聽過粗口

等睇搶condom

事實
落百佳走轉

無撚得救

藍絲先會咁on9
樓主咪分化

義和拳治國會好得過豬共咩?

香港有4成支那賤畜投民建聯, 4成足夠搶晒市面存貨~

維達呢舖 一野返本了

喱啲人唯恐天下不亂
唔清算點對得住有需要嘅人

劣幣驅逐良幣

開頭搶物資嘅原因係諗住長期唔出街嚟防疫.
但中後期搶果班係揾食,搶到成屋都係貨,然後日日仲係人群聚集嘅地方出沒

買到cant in house

比大陸溝淡左20年，唔似就假啦

事實，有乜難聽

原來係咁 呢D支那種想玩抹黑
不過唔奇怪 班支那豬唔抵得全世界得佢地低等
想盡辦法拖其他人落水
正正係呢種賤畜心態反映出支那豬有幾邪惡

真係cls 小農DNA太強 擺脫唔到

完全同意 真係支那種改唔到

玻璃心
錯就認 罰抄我以後不搶日用品一百次

日本人唔通每日買一日食物咩

搶廁紙唔會對唔住有需要嘅人卦? 好奇一問.

人間有愛，留俾窮撚

哈. 係唔係要買廁紙啊,多多都有啊,你屋企有無地方放置先? 全球廁紙比晒你吖.
太多傻西鳥.

買幾多日都好啦。無搶就係無搶。講完。

6 月後再睇下

好坦白講
港豬只係衰好彩比英國統治過
學左少少西方文化
一有呢啲情況 又係露曬底
學下日本啦dllm

唔好咁講, 香港人口咁密集..一人一兩件都清哂倉. 不過係有啲人蝗蟲式盲搶....

屌你老尾琴日諗住去買廁紙痾屎姐 點知比班人恐慌搶購曬

香港人其實根本係支那種，非原居民大部分係近3代先由支那黎香港。

02打後 蝗太祖破關
日日落幾百件
而家最少破百萬
你諗下連登會有幾多
係呢個POST都大把

正解無誤

細路未一樣? 着套全黑當抗爭,然後見年長嘅就想去搞.見到狗狗卻鳩缩.
豬奶寫照嚟.
盲搶係豬奶,張獻忠們亦都係啵.

其實紙巾姐
無得用一排有咩問題?

你啱。
英國佬管左百幾年先教到你用手食飯，走左廿年鬆啲已經好多人退化到用4隻腳行路。

英國佬已經好俾心機教。
可惜小農DNA已經入哂骨髓。點教點tune都仲有啲渣剩。

有小小discipline啦，港豬
日本人會唔會咁做呀

以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登
以後不讓支那豬來香港上連登

搶嚟搶去咪又係個堆藍絲港豬係到搶，關香港人乜事

藍絲係中國人

出張bam圖
我幫手舉報 你以後唔洗上

只要有物資，講聲我係中國人呀hi 又點話

你有嗰套價值觀咩？
你咪又係得半桶水

大家嘅恐慌
都係源於政府出賣香港人

驚冇得抆屎

咁佢地自己唔識判斷有無問題呀？

唔好將呢啲嘢合理化

我起碼知咩唔應該做
知錯先能改

廢老一向不注重衛生，唔明佢哋搶來做乜

支持
明明香港人咁聰明 呢啲時候又唔曉

屌，買一條唔夠咩
搞到我得兩包買唔到

咁咩唔應該做呀
具體講黎聽下

新香港人無比英國佬教化過

唔應該明知自己有小農DNA都要係到spin
上面有幾隻 唔知你係唔係其中一隻

香港人宜家去買野無排隊咩

入黎就係想講冇分別LOL
香港人成日以為自己高等啲
根本同大陸人一撚樣

其實話自己高等啲無問題
你行為要跟得上先得架師兄

睇吓邊個笑到最後

中国人和香港人 不是分得这样细喔 亲

藍色經濟圈

Sell 恐慌

不過最益誠哥

啱呀
唔係喺歐美出世就咪撚扮撚晒高級咁

搶口罩都已經on9啦屌你老母，你睇下carousel 幾撚多人炒緊

性你老母質啦，係啊，日本大地震又唔見日本咁樣，香港人係低質就認啦柒頭

師奶冇腦都就話姐
後生仔女真係.......

因為香港政府同支那政府冇分別囉

咪話本是同根生
扮乜閪高級
盲撚都上到連登

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

你睇個四眼仔同條女

香港有好多由內地黎
其實無分別

其實有冇人諗過
D藥房而家唔係炒價囤積居奇
係會夠貨

到有人搶個陣香港就真係仆街啦

真係 用下腦都知

平時口罩需求唔大
依加有病毒先變需求暴升 先變供不應求

日用品 全世界幾十億人日日都用緊
需求同供應根本唔會點變
班on9一次過搶晒 搞到補唔切貨先好似缺貨咁

其實真係冇區別，完全一樣D行為，唔明平時香港人仲覺得自己好唔同，覺得自己身分尊貴d咩

有西分別咩
香港人只不過舊時有幸比英國人管左一排
e加只不過打回原型

真係行得太前

認同

圖中好多都係新香港人

某程度上反映咗對港共嘅不信任
利申 無搶

繁體支那

台灣最美的風景是人

講咗幾撚多次R字頭=/=支那出世

戰時食糧點會隨便用

如果超市停工你食咩

可能佢講攞個刻
其實日本人都差唔多，有試過排日本展覽買限量品，一定見到佢哋狗衝推人好似打杖咁
冇一條隊出嚟，香港人同日本人一樣唔會排，香港無好似大陸咁已經好好啦，雖然我覺得係遲早嘅事

辛苦建立八個月香港人形象冇哂

樓主好正確！

所以對我黎講支那人從來既定義都係用行為黎定！
即係支那格！
支持支黨既就一定會叫佢支那人。

大陸人如果意識形態似返香港格，就可以係手足！

大家也是Chinese

廁紙只係其中一樣
但佢哋已經連其他生活必需品都大量盲搶
根本唔值得原諒

咁又唔關事， 美國澳洲間中都會失驚無神搶某啲product

Btw 無入過廁紙，連正常用量都無得買，嚟緊啲貨應該會無乜人買

真，關鍵時刻日本人都係俾錢先排隊

其實日本由細到大都災後訓練，香港計埋SARS先第二次，拎黎比都唔公平

亂搶野on9但例子全錯

咪撚po有手足既相啦，唔想知道佢地都搶埋一份

你唔識睇埋AX人呢三隻字呀？

好多國家禁香港人入境
咁落去好快就會封城（封剩大陸）
同武漢冇分別

樓主：hi你我唔係香港人，我係中國人啊hi

咁香港有冇搶？
搶購=/=搶，講完

我唔理
一律當佢哋藍絲
反正散謠言係佢地
信完去搶又係佢地
間接令大爆發係佢地
令到有醫護死係佢地

總之呢單野，我就入哂佢哋數

咁好囉。日本人311攞/買食物有無香港搶廁紙果種搶購呀？

同你講都哂鳩氣。繼續spin繼續兜啦。
香港人無問題架其實。係啲人過敏或者別有用心啫。

因為上鏡嗰啲廢老都係支那落嚟

咁都有維護

一直以黎都係一鳩樣

點解五毛開post都咁多like

起底都唔係咁難啫

每日150
大陸人變曬香港人

你唔覺呢排好多人入嚟屌香港人垃圾、同支那人無分別咩
根本同過去大半年啲三毛手段一樣

不嬲質素差

利申：高質港人

藥房佬唔係香港人？
低質就認啦
唔見日本人係咁？

大佬，你搶完貨返屋企又唔係罷工咁搶嚟托呀
你話全民罷工罷到連百佳惠康都唔開就話需要入定貨儲定糧水姐

好標題

日本一樣有
國難財嘅仆街無分國家，多少嘅問題

大把香港人成本價賣出黎又唔見你哋提

喺依啲情況
全世界淨係得日本人會依然井然有序

講數據啦不如，就新聞報導
幾可報日本人發國難財，相反中国香港人
淨係識炒

咪係 成班盲毛起底都懶

屌你老母亂鳩咁屌
咪就係話香港人本質上根本低質囉
前幾頁我都講咗係國民質素問題

我意思係所有人血藥房必須高溫消毒

個啲去搶野既係咪香港人先

你唔撚搶幾十包放係屋企 隔離個個咪唔會冇貨囉 戇撚鳩
你搶撚曬 市面上咪冇貨囉

睇下圖真系唔少後生走去搶
痴L左線？

咪係你囉on9，排隊買野都唔俾，返鬼國等黨派物資啦你

呢個真
嗰啲根本唔係人嚟

typical Chinese

香港最少有三份一腥香港人，好明顯係佢地班友驚死蝕底

你少睇日本新聞姐

香港大把良心商人想正常價位賣野你咪一樣當睇唔到

真班細蚊仔有人唔做要做白皮豬隻狗好心就靠自己搞好香港啦懷疑佢冇出過國讀書先咁迷戀白人

本身夠貨都變無貨

今年至佳揮春：

D廢老個個都打尖搶野，你守得規矩嚟都冇哂了

難聽就唔想聽，睇黎你真係同支蝗人一樣

so？
我係香港人

一樣都未L搶過
我係真香港人
大L把黑色口罩

咪同之前一直講個囚徒定理差唔多囉

自己冇思考能力，人傳就信？
柒婆賤還賤，啲撚樣乜都盲搶一樣其罪可誅

如果香港唔係咁多人
係唔洗搶

我地唔係因為有小農DNA而搶
係制度有問題而搶

啲地產佬啲賣樓selling point又多左個
屋企唔夠位放紙巾唔緊要呀
供多兩層樓放紙巾啦

繼續搶

其實如果個個守規矩每次買夠一個短時期用係唔會一下子缺而造成恐慌
口罩都未必真係缺, 藥房大把貨(炒狗), 大把人屋企過千個
只係而家已經集中晒係一班人手上而唔係真係冇
如果政府學台灣澳門咁限炒限買, 每人每星期買自己夠用既數量, 係有時間俾政府搵貨同搵方法生產, 不過條臭閪人地教埋佢點做都要同你鬥氣咁解
而且香港人自己又唔生性

48萬定480萬先,棟樓

所以話你呢堆支那豬真係唔配有人權
一有權利就開始濫用

班撚樣搶到間豆腐潤咁細既屋根本裝唔落，要疊高到天花板
咁都仲唔會對唔住 神邏輯

其實家下咁時勢係用水冲洗仲衛生同乾淨. 冲水時,D病毒株係有機會係被污染嘅下水道彈到籮由上面嘅啵.
唔明佢地做緊乜. 仲以為可以自制口罩.............

防塵口罩出面加層廚房紙或廁紙,work 唔work?

fc的重要性

睇黃衫嗰個都知一定係大媽

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

一尻樣

等緊擠提

有撚分別咩?

港蝗

無得咁比，跟番區議會投票都知黃藍係接近73比，3成搶你都搞唔掂啦

啲漂白水都唔知有咩可能掃到無晒貨，每日沖杯黎飲咩屌，買咁多做乜鳩

除左口罩、濕紙巾同酒精捽手液應該無野應該掃到斷貨

搶糧, 水, 口罩都算,, 點解咁柒要搶紙巾

啱 其實根本就係自私
無貨極都唔駛買定半年用量啊？
自己搶晒唔諗其他人有無得用
只係香港人成日五十步笑百步

你都識講重點。就係果3成。
果3成垃圾點黎？ 又唔見北歐有3成呢啲見嘢就搶嘅垃圾人口？

你個嘢壞左呀呢啲正正就係例子。
果啲唔係應急物品又無傳斷貨，一撚樣搶。
跟本就係小農執輸行頭貪小便宜呢啲垃圾思想

等左呢句好耐
有乜陋習就自動變藍絲
龍門任你擺 飄移境界
仲要加句兒登仔金句
樓主咪分化
一唔岩聽就係搞分化
兒登仔真係惡過共產黨

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

有冇諗過呢班係咪香港人

+1，咩都冇搶
淨係買返平時個量

我唔會認佢地係香港人

其實關執輸行頭貪小便宜咩事?
你收到消息 確信某野會缺貨 自然會做足準備入定多D貨
佢地咁做有咩錯呢?

正如我比部時光機你 你知道而家咁難買口罩 比你可以去返1月頭 你會唔會大手掃幾十盒黎 應付自己未來幾個月既用量?
咁唔通你又係執輸行頭貪小便宜呀?

如果用整體黎計真係冇得同日本人比

又唔係打架，又唔係偷，發乜事連衛兵都衝出黎批鬥

係D口罩post度 好多連登仔打飛機話自己晨早1月頭中就入定大批口罩
呢D就唔劣質 唔中國人

大媽驚冇廁紙 入定大批廁紙就比人話中國人呀 搶物資 好低質

個標準係邊?少人買果陣你大手買入就係醒 多人買你大手買入就係低質? 真係R哂頭

既然港豬咁易撚
有冇機會撚到佢哋擠提?
減少中共港共可調度現金

全日本變成災區先係考驗日本人的時間
一個地方變成災區 其他地方有大把物資可以運去
從來唔需要擔心唔夠物資
香港出事靠可以靠邊個？ 靠中國？
二戰前後日本物資短缺咪又係咁搶 喺黑市買賣

笑撚死呀，樓主老母係相中

蝗

屌 咁都正評多過負評
仲有出面好多個post合理化搶廁紙
香港人均智商係咪已經跌到同支那睇齊

二戰前後
不如講石器時代要打獵先有得食

係咁搵理由去justify 呢啲劣行，係咁搵藉口去spin. 所以話香港人真係支那種
無撚有錯。

之前試過盲搶鹽有冇人記得，一包鹽炒到幾廿蚊包

明明就係戇鳩野, 點解香港人做就要講到無問題

聽日傳食屎可以醫肺炎, 全香港公廁係咪掃光哂

一定有人搶。我賭命都得。

超市幾乎keep住有得refill stock
缺貨係因為班柒頭一見貨架有貨就掃晒
咁唔撚係叫缺貨

因為我諗到日本物資短缺的例子只有二戰前後
事實上亦都係咁搶
舉埋哂d根本唔擔心物資短缺的例子去祟日踩港

其實好多本來冇諗住搶嘅人受到搶嘅人影響
驚比人搶晒自己冇得用

倒果為因。
會唔會係因為呢個民族係賤種，先出個咁嘅政府？
歐洲唔少國家都經歷過獨裁。但係次次都番到盤。
支支5000年都帝制，到今日都仲係。
會唔會係呢位民族根本就係犯賤膽？

唔係因為犯賤
係因為冇人有能力統一歐洲, 所以歐洲有工業革命出現, 再而有民主制度

鼻屎話自己起碼高貴過地下篤屎

君主立憲12XX年已有。早過工業革命幾百年。工業革命只係加速民主化。
再講去到2020年，資訊時代，理論上民主化速度應該更快更強。

但係某啲國家今時今日都仲可以玩帝制而啲人民都唔反抗，或者明明俾個政府撚足8個月都可以唔全城罷工唔殺狗，你話呢啲人唔係犯賤係乜？

咪又係終國人

好多雙非

Blame the gov't for causing this crisis.
NEVER fight each other.

其實係口罩變左大家既日常用品先會依家咁缺貨
但依d日常用品同口罩唔同既係 口罩冇代替品

利申: 唔係讀歷史
但係12XX年既君主立憲制好似係教會同貴族既要求, 唔係普通百姓有能力可以反抗
所以工業革命係好重要, 唔係加速民主咁簡單, 可以話係主因令民主出現
因為人有足夠既食物, etc.
所以人有空閒時間去學習, 追求更高層次既精神需要

雖然依家2020年, 但你睇下鄰國, 甚至香港班藍屍
好多人都冇機會讀書, 到依家都唔識搵資訊, 有資訊都唔識分辨真假
冇資訊, 令佢地機械發展仍然好慢, 飯都食唔飽
根本冇能力追求精神需要, 又點得閒反抗

東德, 波蘭都用左10年先有民主
香港只係8個月, 要時間覺醒, 所以唔係犯賤

仲有一百一十幾萬藍 出咩奇

見到成田機場香港人同中國人排同一條隊完全無感覺

你哋班人搶夠未，我就快用完卷紙

乜撚嘢都搶 on99

罷工又唔敢罷
做呢d支那野又搶住做

個撚個搶咪冇貨囉

腥港人

咁用三成去自貶全部會開心啲咩

甘你下次出街要痾屎就唔使搵厠所嗽, 直接同強國人一樣係條街痾就算啦.

唔好搶日常用品喇 知無？
仲係到甘甘甘

清醒
我就係想屌醒呢啲人
唔肯認錯 點撚樣進步？

屌，你同臭蟲論有咩唔同
就算唔崇日，甚至踩日
香港人低質素依然係事實

無錯
繼續spin落去只會將大半年
抗爭建立既形象摧毀

唔好舊圖當新圖

好多鳩搶都係上咗年紀， 唔會諗咁多好容易人云亦云，所以各位要多啲同自己父母溝通， 叫佢哋唔好乜都搶， 一陣成屋都係， 我病毒受到控制嗰陣時你就知乜叫屙撚。

而家我就係笑緊你柒
覺得起碼唔會周街痾屎就咁撚自豪，以為自己優秀民族
好多香港人而家就係咁，剩係識同最劣質的支那比
標準愈來愈低

你同我講有撚用咩?
同啲去搶既人講啦.

求生係本能, 面對個無能政府乜都唔撚做由得病毒傳入
笑人去拾, 叫人唔好去搶? 到真係突然大暴發睇下你仲笑唔笑得出.

求生係本能
咁做咩要封關
支式思想

封關唔係為左求生?
願來你認為封關係為左求死?
人地支式思想都一早各自我封路.
你連支式思想都比唔上喎.

大陸人咪就係求生先湧曬入黎